[幻想] 如果你有一件後悔嘅事，而家畀多一次機會你，你有冇100%把握做得好過上一次？

如題

出世

會自己用臍帶勒頸自盡
真係無咩信心

後悔喺香港做仔

我答有，係咪可以俾次機會我

講下係咩事？

買六合彩 / bitcoin / 騰訊

Butterfly Effect

冇咩野好後悔

不如問會唔會去改變 要知道 依加既我係由過去既我堆砌出黎